大家唔好忘記 係呢位法官確立DQ主任權力

政府聲明尋日引述嘅《陳浩天案》，當年就係呢位法官確立選舉主任有權DQ，endorse港共極權做政治篩選、政治審查、剝奪香港人政治權利終身

而家全世界都知係邊幾個選舉主任，全世界都知係中共、港共高官落order，但係無人記得呢位法官？

/對於選舉主任是否有權判斷候選人擁護《基本法》及效忠特區，高院法官區慶祥在判詞中確立選舉主任有實際權力客觀判斷參選人是否效忠特區，及考慮法定聲明以外的資料。根據《選管會(立法會)規例》，選舉主任更可要求候選人提交「任何其他資料」（any other information）。/

/區官又全數駁回陳浩天一方提出的參選權、言論自由、因政見備受歧視等陳詞，認為根據《基本法》第104條，擁護《基本法》是參選的先決條件。考慮歐洲人權法庭案例、本港的吳恭劭案後，區官裁定以維護憲制秩序原則、保障特區作為中國不可分割的一部分，是對參選權及言論自由的合理限制/

推

大家要了解下

有咩理由選舉主任大家全部都知係邊個
呢位法官咁重要大家唔知？

又係區慶祥！

區慶祥

好唔抵
明明對國家咁大功勞
俾DQ主任搶曬風頭

區官

一眾紅官都唔可以放過
影響香港人年輕人成世就想無事？

一齊死全家！

似乎好多人唔記得左佢
twitter都唔見佢個名

陳浩天無曬錢 而家仲爭人30萬數
今次公民黨班大狀咁有錢 希望會上訴去終審
雖然面對港共法庭都輸硬
但係拖多幾個紅官入制裁list都好

無人上訴到終院

如果選舉押後應該冇得上訴

Omdb